屌奶星！決定反何Wayne了！！！

成條片不斷話燒鵝脾唔夠級數 何wayne條撚頭原來都係唔識波既

隻食屎狗難得講人話

係，入面講雲加on9換人係講得岩既

楊格越來越重要，是主攻重要棋子（何Wayne）1-10-2017

星期二

牙夜有冇去到網聚？

唔洗閒呀 好想去撐牙wayne

牙wayne食水咁深，要成3舊水

唔反何sir 佢講得有point 燒鵝脾真係好撚廢

d 90後睇韓星成千蚊唔知佢up乜寵寵寵都比la

佢依家$30都唔值，原來唔識波既

義和比係廢wo =.=

ok, 反埋u

雲加唔識放姐
放中間做超級連結人就勁

ok,收返,唔反u

有，iwobi邊撚到冇級數